香港人不應效忠英女皇

A queen that abandoned her people

見到女皇要指責佢

當佢陌路人即可

君主立憲, 都唔關佢事架大佬呀

係英國首相及國會要負起全部責任

收皮啦 死港豬支那狗

你去效忠支共黨啦

屌你老母

BNO理論上要喎……叛國罪都要遵守喎…

支那收皮

我由出生一刻就係效忠英女皇
係九七先被迫效忠特區政府